噢～～～愛情來得太快就像杜如虱

噢～～～愛情來得太快就像杜如虱
如果係全盛時期 佢玩撚哂
以家都唔弱 以家都唔弱

ching霑叔再世

credit 番作杜如風潮文既爸打先

ching 好文采

龍捲風？

Yes

龍捲虱?

YES！！！！！

叫我？

愛情來得太快就會馬上風

笑到我仆街

淫水太多 我都就忍唔住
我不能再想 我不能再想
我不 我不 我不 嗚呀

係，減肥啦好不好？

其實杜小姐對腳好似唔算肥， 早排死老豆瘦咗， 依家又肥返

剩係得對腳唔肥

塊面完全唔掂喎

係

ching 要唔要同我鬥改歌！？

鬥就唔敢當，交流吓咁啦

女人達都企不穩，我忍

我尋日諗左3小時的

好波！

你的吻 像杜如虱吹過 怎可對抗這吸引
全盛期 如海潚衝擊我 使我向下沉

冇女點唱落去

牙gem